好唔好請求外軍入元朗掃黑？

香港政府已經被架空，警黑已融為一體（兩個都係under鄧xx），有咗請求解放軍/美軍/un維和部隊入元朗掃黑嘅諗法：
解放軍：最快嚟到，但係到時好大機會掃埋我哋，直接軍管
美軍：都幾快嚟到，但係到時會俾人話入侵中國領土，到時都幾大獲
un維和部隊：算係最好，始終中國係un成員之一，大家都有份，不過最耐先嚟到，同埋最難有機會出（始終香港唔係第三世界）

第三個係冇撚用架喎

點解咁講

邊個得閒干涉

依家全世界睇住

邀請外籍人士黎做民兵

仲諗緊出唔出元朗好

聯合國出兵要有5個常任理事國批准
當中包括中國

5個常任理事國批准(包括中國)，便可成事

不如籌旗搵黑水

請南亞仔啦

唔會夠人

你搵其他國家軍隊，係咪唔燃想要香港人治港